覺唔覺安76 好撚柒?

比拉科 利記反CUP , 又成日被炒, 又打假波

你柒d

又真係幾柒既
拎得果3次歐聯冠軍

好人好姐點會改自己個名叫柒碌架

咁畀條柒頭炒10-2個隊波

係

應該去費城76人同d猩猩玩玩具

喂!!!

唔夠你破產㭍哦